應否考慮將尋人post置頂？

[緊急！尋人！有相！] 已失去聯絡近150個鐘！唔該推上熱門！